實現每月賺5%，長期post

純粹股票交流，希望係到可以集思廣益

我首先簡單講反我近排既投資，由於歷史冇太多參考價值，所以唔詳細講
939建設銀很，3311中國建築，2238廣氣
過去九個月，扣除手續費，回報率60%
以上三隻冇貨係手

而家既心水股係
3311中國建築
呢隻股基本上每年純利都有20%既增長。今年全年合約目標達成，加上內地ppp項目有非常好既曾長，預期毛利益比較上半年有大幅改善。應該三月派成績表會炒升到14.5水平左右
1211比亞迪
電動車業務持續上升，2017首季熱炒氣車股，而家股價係底水平，可以追落後，目標47蚊
1099國藥
股價結束調正進人上升軌道，加上受惠於兩票制，未來收入益加，目標40蚊
17新世界
股價合理水平，有唔錯既上升空間，加上樓市已經有回升，近期一手樓市場成交唔錯，目標9.8
136恆騰網絡
最近折讓股票收購告吹，股價由三年半低位反彈抽升，目標0.42
呢隻係我而家有貨既股，買人價係0.177同0.233
自己睇十日內企穩0.26

有冇其他巴絲打有分享或者意見交流下

分析得幾好 但恆騰基本面真係okay?

136基本面可以講係一啲都唔好
所以我既投資係大約係16%資金
我覺得值博率黎講係ok既
因為資金重新流入有利短期走勢
而且我底位入防守強
最緊要博果兩條有錢佬有冇動作，博中有大升
雖然機會微啲

你入價咁低，搏升15/20% 無問題。

比亞迪電動車業務持續上升
但係如果又有負面新聞，會再次插水
依家係就係低價，但係風險太高

負面新聞例如係邊方面，可唔可以講下
我多數係炒一兩個月
短期走勢ching點睇

已用所有資金買入
17新世界 價位9.04 目標二月份內9.55或以上
短炒兩三星期

一個月5%一年應該係79.58%喎
其實我是來留名的

自膠，唔使理我

留個名先

想問下 17 有咩野原因值得買, 除左樓價上升

老實講，我base on以下呢幾點，但可能理由唔夠
1. 我個人睇恒生指數23800二份應該冇問題，作為藍籌股既17應該會跟住升
2. 岩岩有行唱13蚊，短期利好股價，跟個風姐
3. 睇反17既趨勢，泥緊個股價會cover反之既大陰燭，升反9.8係時間問題姐
4. 就算係跌，17既跌勢唔會大得去邊，我既136利潤多頂住

話是未完17既價已經夠cover反我既手續費，如果升得慢，我轉倉已經冇成本
其實我重心係3311
但而家實在太貴，我之前係12.4放左，後悔緊
如果3311有機會調整到12.7左右，我會轉呢隻

17的確跑輸大市
其他發展商已經升到上天佢都仲響9蚊到磨
加上柏傲灣大賣
鄭家純身體不適等利好消息
有力上10蚊我覺得
不過問題係始終股價低
好易成為短炒目標
如果有膽識長渣一陣 應該會賺多啲

馬上有信心左

136

申利 我都有5手

賣出136，價0.227
賺得佔總資金1.6%

賣出原因
資金跟隨內地養老金流入大隻股
股價有機向下調整到0.2左右，先take profits 再入過
目標0.42不變

lm
我都睇緊17號仔
但又偏向9蚊以下先入

883樓主點睇

石油股，我個人泥講係比轉小接觸既類別
因為股價九成都係跟油價，波幅會比較大，趨勢亦比較難捉摸。
如果巴打想入，我會簡9.4至9蚊或更低價位，因為寧願錯失賺錢機會，都唔好令自己蝕
因為我小睇，所以偏向保守

支持byd

石油升得慢 買銀行股仲好

長線係慢啲，但短線就幾ok，但要入得準，運氣大於技術

lm

136值咩？ 唔會再跌下先 因為都冇乜用
揀3311咁688又點睇

136值博率好高只可以咁講，我頭先早放左，我又後悔啦
688係3311既呀媽，我自己都有留意
668個價好穩，不過錯過左之前果一水，而家就橫移緊，可以考慮其他
不過買左就唔驚，實力股！
10%回報不難，但要時間

我係指136我唔知佢有咩因素令我覺得佢仲可以升

冇喎

邊個page?
想去學下野

你有貨？
我睇好2388，呢個唔好沽住，33,34呢啲位先考慮放
1299就睇反內地養老金既流入，可以再升既，不過我認為上升空間唔多，因為內地養老金可流入港股資金規模真係唔算多。
2888十分強勢，有貨可以追，冇貨我就唔見意，因為你唔會知幾時調整
順帶一提，恆指我睇上23800，係升市環境底下三隻都可以有上升空間，不過值博率唔高
我自己唔會考慮

馬斯葛都玩 好彩就賺 唔好彩拎下教訓都好既

好貼！
自己經驗少，加返工忙，比較玩藍籌多
17上升水位應該有，見8.7 8.8好似有支持位
望埋11月個裂口，補到就10蚊見，但補既難度都幾辛苦

有10萬閒錢 係未應該再儲下錢先

留名支持

見到樓主買136就無睇落去，人地買殼價得0.幾仙，無盈利根本唔值得買，炒上，格仔都可以但渣真係教壞人。

想問樓主有咩投資教學網介紹 , 玩左年半股都只係打個和 , 想有增長

買股票一直都係低買高放
跟住呢句買 冇得輸

555 點睇

我高買更高賣

呢隻我幾日前有留意過下
其實都係啲比人炒出泥，坐到順風車既好好賺。
刀仔鋸大樹係可以既，去到咩位我真係唔知
建議止蝕係0.165

我自己實戰多，無上網睇咩教學

留名

巴打想問你啲最基本既問題

1.你用咩方式去買股票?銀行抑或股票行 如果計手續費去講 你覺得邊一間會比較好?

2.成日聽到大市分析? 咁究竟點樣睇大市先會比較好? 用咩去睇一隻股票既潛力會比較好

3.點樣去分一隻股票係長炒定短炒好?

麻煩哂巴打

留名學野
tbanks 巴打

1唔答
2 睇行業好過睇大市，買行業龍頭多數冇死
3我向來唔長揸，因為股價一定有波幅，賺夠就走人，出現調整就可以再入反，同一隻股，人地五蚊揸到十蚊，賺五蚊，同一隻股中間可能出現左四五次波幅，如果食得到，係可以賺起過五蚊。
總結，短炒既機會點都多啲。

巴打幾歲玩左幾耐
收獲幾多？

你既止蝕邏輯係點 ?

我中三開始已經有睇股票
今年準備二十四歲
真正玩左一年左右

收獲我一開始有講，實質幾錢我就唔講啦

老實講，我入市位多數係有好強既防守性，就算真係跌左，要升反入市位都唔會難，一般市場既波幅唔會太擔心
我最差既trade係計埋手續費平手
隻股票真係出現左不能逆轉既負面因數，就真係要走
我既止蝕係入價折讓10%

想問問巴打
睇好一隻股票既時間
有咩指標或者方法去搵入市價同出市價
利申：成日睇中股票 但價高既時候就入左...

唔好再話咩會爆炸果d舊聞
淨係俾巴士停駛多一鋪就已經夠位插水

我認比亞迪依家過左幾代，做車已經ok，但係巴士同普通車其實好大分別
一d小事已經足夠叫停，唔好唔記得佢地係要同德英巴士做對比

呢放面新聞未至於令股價一下直插，出左再走都未遲。而且我已經冇錢入貨了，不過可以留意比亞迪會上到咩位，睇下自己眼光準唔準

1 . 你問證券行/銀行, 推介開名實比人話打手.
只可以講係新手既話, 絕對建議你用證券行, 收費普遍比銀行低
銀行多數好貴佣金 (渣打除外, 因為不設最低佣金, 但係都要收0.20%, 比起證券行唔係平, 你買超過 2萬會開始唔抵)

好Q多人成日驚證券行執笠, 其實只要放入證券行既錢少過15萬(包括現金,股票),政府係擔保到證券行有咩事都賠得哂比你(max. 15萬)
所以新手唔多錢既話真係唔好再純粹因為證券行唔安全而唔用.
(系統安唔安全既話, 銀行system都一樣試過比人盜用, 未必一定安全, 反而留意唔好用public wifi, 特別係大陸public wifi 登入自己證券戶口)

呢幾點有兩樣或有齊我先會考慮入市
1，有足夠上升空間同動力
2，完成調整
3，進入橫移並建立足夠支持位

建基於乜野去分析以上三點，有無啲例子 新手留名

巴打，3323 點睇？另外，如超長線揸煤氣有咩意見？

純屬好奇
點解 136 會有一注 0.177 買入
應該唔中依 3 點架喎

你係咪 u grad. ? 大學讀金融相關科目 ?

用呢個為例，順便覆埋62樓
3323我都有留意
首先，先好少會高追一隻股，我追得就要包賺，所以唔會入市呢隻
睇反幅圖，近幾日開始見到個頂4.8有阻力，而且陰蠟都加左一兩支，我認為呢個位會出現調整(股價下跌之前升幅三份一或以上)或者會回氣直接做橫移
當進入橫移後要見到唔會跌穿4.45，大約要有十至二十個交易日，做到足夠支持大約係反4.5入市會好啲。
但如果股價出現調整，價位就要取決於調整後，幾多就唔知，不過入市都係要睇反橫移位，都係咁做
v型反彈係比較少出現，唔好博呢啲
u型反彈係好易睇，仲容易過直接橫移，見到呢個都係入市好時機
講反上升空間同動力，就係行業趨勢，自己睇多啲新聞
中國樓市，基建係2017年拉動內地經濟既主力之一，有利於建材，上升空間係有既
但近日市場着重於氣車股同保險股，減小3323既炒風。有耐心等機會啦，唔好入住
長線就揸銀行啦，回報會比較好
利申，講就係咁講，準唔準就另一回事。
股票大把，呢隻買唔到就下隻，寧願冇入都好過人錯

你地有閒錢就買2669啦

特別例子，刀仔鋸大樹
136跌既原因其中係因為折讓自己股票去值收購，
我177入果日係佢公佈收購失敗
因果關係，所以我覺得會升
控制好投資金額係可以一試，我只買了8%資金
結果有唔錯既回報

LM

邊隻銀行股好D 呢？

純睇圖，唔錯

建行

唔係同唔係
我冇咩世藝，多數係做下運動同睇股票
所以識少少

巴打所講嘅直移橫移係同一樣野？

直接做橫移，有呢句
直移，冇咩樣野，可能我打錯

巴打如果短炒會唔會玩輪證? 同埋主要係咪睇d 現價低估左的股票, 唔會高追已升股票?

唔好怪我長氣 橫移即係股價無咩升跌？呢啲係公司內部自己控制做出黎嘅現象想人入股？

我會睇輪證，超少玩，少過牛熊
我會高追，前提係高追前我要有貨係手，姐係加注
冇貨係手唔會高追

股價在指定區間上落

學野

384超超長線 12月見佢一路都臨收市會彈返上去就入左，一個月升左12%

1如果係我就食左糊先，冇必要長揸
2同時贏就谷既原則底加，加注都可以考慮，加注位11.2-11呢啲位
3我睇到好多行都唱好，短期到12-12.3都有機
三個方案，我偏向1同3

想聽你講下151

巴打，想問下 87 太古B 你點睇
新手想買

有貨？

中國對於拉重內需其實做左好多野，有咩自己揾。
但係151由過去既大哥位置到到而家，我都唔知點型容好，冇利用好呀爺比佢既野
內地食品在太多品牌，而且又有太多外國品牌進駐
151冇咩產品有大改善，未來營利都唔睇好
長揸只會輸死
但短炒都有仲機會贏
你問我，我連睇都唔想睇。因為咁多股，何必要簡隻咁差既

17號

呢類型多足大集團我真係好少睇
因為大仔做得好，者要睇呀媽同細老好唔好
真係要全家都做得好先有得升，我覺得係而家既經濟環境好難全家好
睇反幅圖，十，二十，五十既線都痴得好貼
似係賭大紬多，上升就有一輪，跌都有一輪
sor 係好似癈話咁
我自己睇短期跌
唔準都係果句，下隻囉，我冇七八成信心我唔會入

想再問問巴打
4.45 4.5支持位 係點睇出黎？或者基於咩搵出黎？

都係睇圖，之前幾條蠟既底部

打錯，燭先岩

巴打點睇聯想(992)

巴打點睇1038?

巴打，咁如果依隻當長揸收息好唔好？
定有其他銀行股比較好？

巴打
我係股票新手 都慢慢學緊
想問下5萬可以點分配

巴打 想問下你點發掘優質股 逐隻逐隻睇圖？

佢之前同電能搞收購
上年收購失敗後就一直跌到而家
不過誠哥野你唔洗擔心啦
如果第三仔跑道又動工既話
應該會升下

巴打點睇2018

留名學嘢

2099點睇?

呢隻我都有睇開
我自己有叫人入過year low 果時
我覺得佢既手機業務會係一兩年內有起色
加上高階電腦，window已經反起apple
未來會走出底谷
先入一注資(三成錢)，未嘗不可
睇下有冇可能4.9入，你睇長既，即入都得

136而家升到0.248仲入唔入得過？

好多人話入唔過喎
我睇0.42不變
我自己已經放左，仲揾緊位入反
你自己諗
呢隻野風險好高，我會控制投資金不大於20%

樓主，跟你43.5入左1211 睇50

自己睇準一隻有九成把握，一掍濕落去

多謝巴打意見

加油

同上 agree

見意你睇埋2382，當然係等調整後啦，睇泥都仲有好耐
2018會升嫁，升多五蚊左右，我估炸
自從我由2382二十八蚊冇入，到而家，我仲dum春緊，2018既走勢我覺得會同2382差唔多
首選2382
2018追落後，反去year high 為目標

哇，未見過咁鬼既圖
我唔比意見先
我日後多啲留意反

巴打點睇6823

我睇呀爺國策為主，呀爺推邊行，我睇邊行
睇下財經新聞咁
另外就睇講股佬，睇下有冇值得參考
呢個post既目的就係揾係發掘優質股既

strong post leave name

話口未完 國藥同比亞迪就到目標

講緊係10%回報

支持樓主長期出新消息

推介多隻861神州
呀爺成日講既大數據，全港得呢一隻股票有觸及
我由大半年前留意的
泥緊仲會升
睇住8蚊先
利申冇貨

跟左17 小小手買入

樓主 點睇3888

新手有留意 依家回返開市價

我自己睇，企穩0.25呢個價，會有一水升幅

鬼唔撚知咩？咁幾時係高，幾時係底呀？

爬反啲文，我有講過，謝謝

巴打486點睇 打算5蚊走

巴打用SMA/ EMA 睇圖？
新手請教

巴打想問下579如何 見佢好似長期係橫移緊
但係呀爺好似會放多d資源去清潔能源果邊 入唔入得過

巴打有冇邊隻係重心
另外點解唔分散投資
新手吸經驗

5萬咁少 分得黎都無肉食 等個本大d先分啦

應該濕邊隻好
就咁睇 中建 恆騰都好似唔錯
中建業績年年升

五百蚊紙同一千蚊紙
我兩張都會汁既

有賺就而家走啦
呢啲鋁對股都係我迴避股票之一
少有研究
睇反幅圖要升反上去五蚊有難度
市值差唔多七百億，但成交好少
唔想走既可以等反4.65 4.7呢啲再考慮

一條好順滑既線向下移
支持位都穿過幾次，唔使幾耐有一次插水(可能應該或者)
我唔會買
見意你睇2208金風科技

騰訊其實仲睇唔睇好？

基本面緊係3311啦
刀仔鋸大樹就136，呢個就唔好買曬，買住一萬蚊，輸左都唔影響生活麻

wechat紅包高增長，就黎勁過alipay
等緊閱文上市消息，應該可以爆一下
但係岩岩先破頂，我覺得最近會回下氣
慢慢上落陰升，中長220超長睇250

睇基本面，行業，同其他大行報告都係向好
睇反幅圖都有突破性發展

短期睇住17.7

依家205 本身有2手，建唔建議追多2手？

現價ok?

我之前見到閱文可能香港上市真係超開心
終於可以有機會對沖下我每個月係閱文用既錢

留名學野

1262 2005 1313巴打點睇
老母成日問呢幾隻

你鍾意咪追囉，風險咁低
不過我唔會追，入場費太高
會澤住太多錢，上升速度又慢
我會等下個低位(應該係204左右)入long call
但係睇你出面個post，唔建議新手玩窩輪/牛熊

巴打6886點睇,我17.4買左好耐

lm 學野

留個靚名

月供，舊錢都係沒有澤往嫁…
仲有月供每個月入貨位都俾人夾上去

咁我都係睇下佢會唔會跌低過204...
另外我想知巴打們點睇 17 新世界
想入做收息股，但現價是唔是太高？

睇$10而家入都OK

頭兩隻算吧啦，簡過其他優質股
做人最緊要識放手
我都知上一代比較念舊，但要識簡
1313水泥股其實姐係建材，我之前有講建材係有上升空間
有貨就揸住先，去到四蚊再睇

樓主點睇
同埋，2388 如果低過30 入唔入得過？

327 939 巴打有咩意見，2隻都低過入手價少少，走人定繼續等？

1363如何

我自己就9.04入左17, 17下個阻力位應該係9.35-9.4
如果你長擺就唔見意，短炒睇9.8咁上下
收息買6或都939都ok
2388你可以試下29.5-30入貨

939呢啲大路野，長擺冇問題既
327可睇多陣，睇下隻股試多幾次睇下升唔升得穿十月份既位。
但如果你問我，我會張時間納入埋成本，擺太耐我不如買第二隻

跌

今日留意緊隻3888 點睇啊師兄你

樓主好野！

我見6 就黎除剩，但好似都派好高息...
我依家入會唔會太高？

之前有講，望住17.7先，升空再睇18.5
隻股係靚既

特別息，五蚊

巴打，大家樂同大快活邊好D?

大快活，52我有睇開
而家有 u型反彈，股價穩步上升

之前咩原因跌咁多？ 同埋現價入唔入得過？

之前跌係因為營利增幅比預期差
唔代表隻股唔好
現價入得

咁個止賺位大約幾多?同埋可唔可以長揸？

回升速度可能會慢啲
我睇反上望10%先，其實要keep住睇
如果冇咩大變化揸到35蚊都可以

唔該

257點睇

有無機會上20?

第一步都未到
咁搖遠既事我真係唔知
股市每日也在變呀

939點睇

會唔會開個telegram group ?巴打

點睇3918 好想買黎博下

近排啲新聞都冇咩刺激作用
基本業務平穩
所以我都唔覺得股價有太大驚喜
近排個升勢係就係收價失地
我認為後勁未必有
9.56有個好明顯既阻力位係到
而家橫移既機會好大，唔係，佢已經橫移緊
有貨係手可以睇反十蚊
冇貨係手就博向下調整九蚊位先入貨

暫時冇咁多時間

我自己係咁佈處
等佢出業績先，(當然你可以炒埋業績果水)呢到汁反3,4%唔難既
然後係除淨日前一個月既較低價買入
之後就等財息兼收
年年都係呢個玩法

反正都係博，唔博隻激啲既136?
老實講，岩岩插左支比較大既陰燭
睇定啲好既
我會等4.2或樓下先入，落唔反去就算
博少次，唔洗死
博少次，驚少次

仲等緊52 打邊爐概念股

巴打2638同3號仔點睇？
收息股咁後生係咪唔應該玩住

咁係唔係現價照入？
同埋，派完息，個股價會唔會跌返好多

981 點睇?

巴打我尋日高位入左d，希望搏到

長擺當收息，而家入都得
6號公佈派息前係$72.5,其實都升左幾多
你自己考慮反

贊成開telegram，當係比巴打方便d討論都好

收息股係比啲有一大舊錢，又唔識投資，又承受唔到太多風險既人玩，我覺得
因為呢啲人收一次息係夠食足一年
除非你係呢啲人，我係我都唔見意你買股票只係用泥當收息

高汁post
留名學嘢

內房股有資金流人逆市向上
受大行關注688
可以考慮買人
睇27蚊

清點睇915

基本面唔錯，集團都預期呢兩三年既營利增長
股價都會係一兩年內穩步上升
加上2017年都熱炒科技股
今年股價會上升機會好大
呢一輪升勢睇反12蚊左右

27蚊係睇幾時？

今日升1蚊到24

大行睇36蚊，你問下摩根士丹利幾時
佢可能答你半日

我唔知幾是幾時，我短炒一兩個月多

2777點睇 現價追得過？

巴打見到d股一買就跌會點
會忍一兩個月？

我買過中鐵建，一買就跌
輸緊五位數
但我之前講過，買股票入市，要簡啲防守性高既位
果次我忍左一個月咁上下，最後平手離場
手續費都冇輸

5位數都忍
謝指教
未有果種心理質素

信樓主入左一手688
是咪27就差唔多

唔不定27，賺夠都可以走
自己都要有止蝕位
當然有咩唔對路就問左先

內房股啦，一唱就升
簡反啲大行唱增持既好啲喎
就算死都唔死得去邊

thanks

點睇1186?

gogogo

樓明
渣緊華電816

2333會唔會上到10蚊

加油，每月5%你已經達到
我仲差一啲

1186我都有睇開
而家我數會考慮，十蚊樓下再講

而家我唔會考慮

玩法已講，睇反上面

1928 點睇

跟咗巴打入688試試
我既目標都係每月5%就夠
希望得

我大灰熊睇今年過40$

1363點睇

我向來唔賭錢，所以對於賭對股係睇淡啲
如果你有親身去過澳門啲賭場，其實有好多枱都冇人，甚至封左場，我所以我唔覺得價價有上升動力
但係每年都有有人去炒既，搭到順風車未有得賺囉
呢輪插反落28至25都好大機會下
到時再睇

錯過了 10％

巴打669點睇 我miss左25,26呢個位 而家追建唔建議？

無人做到大摩突然咁唱
簡過第二隻，最緊要心態
股票市場日日都有股爆升
唔通日日都dum春咩
加油！

每月5% 一年咪60%

用覆利率計係79.x%

全職投資？

唔係，我有正職

1928金沙 想30蚊入
值唔值摶呀巴打

巴打489點睇

今日388 升左咁多既 點解?

中三畢業？

你問我就唔見意追，除非你好有信心
隻股之前幾次升勢都係虛火，今次都係再睇下先
如果佢真真真係升得起，後面要追都未遲

睇上面

有好野冇得解
其實我唔識解

氣車股
byd

咩意思？

東風唔好咩？

多謝巴打回答

巴打呢隻如何 好似有唔少位升

唔睇好
我只係睇左幅圖，冇詳細睇
圖話比我知，升唔起，仲要開始穿支持位
sorry唔係隻隻詳細睇，如果佢真係會升你再問

1299 點睇

點睇371
水務股

巴打，隻648 點睇？

早兩日仲講大陸養老金單野佢都冇咩起息
好似唔係好掙氣
不過呢隻野上升空間唔多，主因呀爺限制大陸人係香港買保險
不過睇就圖就準備挑戰49
小小見意
可以試下捕捉今次升勢，升穿就睇51.5
資金運可以係五成
穿左47考慮走人
(係要真穿)

感覺上會穏步向上，睇反5.8先，我諗都要一段時間
六蚊位我覺得有排

冇野好睇，無限橫移加無限下行
呢啲股唔係比你玩
大户鐘意升就升，跌就跌
然後你同我
唔通我有幾億是閒錢係手又要話你知咩

6號依家仲入唔入好？
搏簽成DUET

氣車股都係第一季熱炒，買入都冇問題
但係要留意反炒風幾時開始消失
教埋你姐係高成交但股價下跌
如果真係買我都係推反byd

睇圖睇業績睇前景，追落後都係byd好啲
呢句9up

我係你就唔入，人地都準備財息兼收
我唔會幫人接貨
派息後股價應該冇升得咁急
買可以買其他好多股，回報都會好啲
但係，如果你冇時間睇股票既，買呢隻擺下都唔差

咁得意嘅
第三仔跑道又關事

李澤鉅減持電能 增持長建有咩啟示

咁起得第三條跑道就用得多建材
英泥石屎混凝土走唔甩
面積仲要咁大

首先，簽成DUET唔係利好，只係中性，因為此項目用86億買返嚟去增加4%每股盈利其實好貴，你試下自己計
第二，現價76.45減每股現金值大概30蚊，即係用46.5就可以產生3.62盈利，識計數嘅都唔使解釋
利申：揸重倉，貧佢穩陣，配合期權年半 執佢20%

叻仔
1038諗住賣建材你都知

港鐵點睇

在高手在

Engine狗一名

我dum春緊冇買byd，好再17都叫有升下
明天做一次小結

有無其他股參考
利申 無咩時間睇

3323 點睇 洛陽收購佢其下公司

3888入唔入得過

被收購業務其實係短期利好消息
令到今日股價繼續有得升嘅原因
但係我唔見意而家入
都係果句，你唔知幾時會調整，除非你唔介意呢個風險
我自己好介意
睇反三年圖好似做緊個u型反彈
要入市就等下一次調整後，或者做夠支持位

有賺就ok

坐車都真係幾貴

2380 我都想入

請問1211係咪可以揸多陣? 謝謝

而家700個價值唔值得入？
想用招商銀行換2手700

你幾錢入左貨？
贏就谷，無理由唔揸
睇反47蚊，升穿就睇52
如果你怕就減持三至五成
btw我後悔冇入

想請教各位如果想自己做fundamental analysis 做stock screening, 有無咩網推介？（最好免費）
以前用開Reuters Ekin 幾好用

招商睇泥有一水升市
揸下先
而家泥講兩隻差唔多
無謂蝕手續費

都係最近聽巴打教路先入，$44.5
反正無乜水食咁我繼續揸，thx巴打

44.5都有防守性，但略嫌不足
你自己睇密啲

11 點睇

3 號仔煤氣14.66入，有冇機派息前去到16.5？
或者應該幾時甩手

想入992但好似宜家唔係好抵

992點睇？4.7入，悶左半年

579又係，2.27入，悶左幾個月

1317
我5.5入左
揸左一排 今日升返去5.2
點做好
求教

52

同17比480又點睇？
近排見480都有新樓出，同入場費低啲
但佢依家個位太高，仲有冇機再升？

睇股票之餘都要做下運動保持健康
今日悶局多
得閒再睇

2777點睇

巴打，入左1128，前景點睇？

師兄做開咩運動

494 利豐，入左d
巴打點睇

巴打，17 同683 比邊隻好D？

d 基金大戶 真係狗到仆街

pish

1685點睇？
早幾日2.87想入 但猶豫左冇入到
之後就日日升

1829 呢幾日係咁落小小又回 點睇？

樓主點睇746同2314，兩兄弟最近都升唔少，宜家先入會唔會太遲

9.25 入左17 一手玩下

利申：咩都唔識

想問下3331現價入點睇？

冇咩可能
我覺得短其內都唔會升穿個year high
如果要走就十五蚊樓上走

我之前有講過呢位
短炒唔抵入
講完

992揸住先，睇下有升唔升得上5.5樓上
579襯未蝕走啦

超新手問題，想問下如果想開始入市既，係邊間銀行開戶口好同埋如果想自己分析既話應該點落手

都蟹左一排
睇反呢輪升，姐係泥緊兩三日
如果實火就原價放
虛火就放啦
時間係機會成本你懂的

1109點睇，升左兩日，有冇機會破52週

u型係咁嫁
等下啦
不過唔好訓都要留心

咁大隻
你入得幾多姐
睇過第二隻
加上升左咁耐
我唔會叫人高追

我記得講過

巴打有冇玩開煤氣
每年5 月買貨 9 月中放貨

不過係咪要提早入定

股業股我自己睇到好淡
原因之前有講
不過呢隻幾得意，波幅叫易捉路
呢其跌反去12.8都唔出奇，然後又會升反上去
我估

做gym打下籃球

巴打一定好大隻

巴打有冇留意iPo 1627安保 同 1989 松齡

咁沖動
無限下行喎
我有同事都話想入博反彈，我極不見意
你考慮反離場啦

1627就免啦 , 但有抽1989 , 都係諗住短炒

17
有兩間行都話首選17
有時跟下風都可以做贏家
我入呢隻都有跟風成份

睇唔到

呢啲股唔好睇咁夠，睇壞腦

巴打依加仲入唔入得過17

想問下要幾錢先可以入場
學生想試下買股票

冇咩特別消息
成交突然多左
好似有鬼野
你鐘意入小小試下佢呢期有冇大升
不過我就唔鐘意

thx巴打 齊齊係1989執番d 果陣唔知做乜抽埋1627 傻撚左

我覺得呢期係虛火多
高位承接不足係一個警號
前景都係一般般
繼續向下

127如何

兩隻入貨都係高追
我唔見意
睇過其他吧啦

如果真係要入，2314，7蚊入
唔到7蚊姐係無緣份
升穿year high可能有一水升勢

下行空間唔大，升穿9.35-9.4呢個位
應該會有小爆發
都係估出泥

試下低多少少因為佢做緊調整

我既入法會係分三注，首先現價入
15蚊附近再入，
確認升勢再人
先決條件係隻股一定要升

有機
繼2007後下隻可能到佢
不過都係高追唔見入唔入你要考慮清楚

入成半年貨，冇玩

即係點呀
麻煩樓主指點下

連續兩日係咁見佢朝早比人隊到落29 收市又上返29.4
呀活

簡過其他啦
買唔過

博命派息唔係好事
只係大股東想落格
讀書係咁讀
買唔過

3708 仲有冇得升 之前4.5入

聽日set 29 蚊入貨

唔好呀

thanks 巴打

感謝巴打。不過隻股係唔係一定升真係Who knows

另外想問多隻1368點睇？

短期未心真係知升跌，但長期的話其實就有根有據
最少要知道隻股長遠睇係要升

巴打點睇460
我高追左 而家好不安

巴打, 530我係7.7入左重貨...而家輸2/3..
想問你會建議我去到咩價放左佢

Ching 1219 有冇留意？

呢隻藥我都有睇過
細價藥股我相信開始會多人留意，炒到冇野好炒就輪到佢
止蝕睇反2.23咁上下

樓主點睇1398
4.66入左想睇5蚊有冇機
如果賣左1398入17又有冇得諗

哇！
我真係唔敢亂答你
睇返隻股都係無限下行，正面消息都冇得升下

睇反下輪升勢可以去到邊
同時跌穿三年底就走啦
2.5咁上下

我邊己岩岩入左978
睇反嚟緊派業績
之前講咗盈喜200%， 但係股價冇咩點升
缺乏市場焦點，近期炒來內房股相信會多入留意反
追反落後
仲有我聽過一個fb股評人都有講，佢睇兩蚊
我自己睇1.7
我入左11%資金
性質同136一樣，都係刀仔鋸大樹為主

確認升勢後我會入埋我剩返嘅幾%資金

已經近一個月高位，算唔算摸頂入？

升得穿就挑戰反year high
而且應該差唔多派業績
200%盈喜相信都係動力

樓主點睇2314
破完52周高回番仲有無得上？

巴打2.5 入左2038 幾時放好
好彩之前聽你講無入3918

企穏4.9上五蚊唔難，之後可換17
我預期17下星期可以突破到而家個阻力位

巴打 想問下 978 同 17 兩隻揀
你會建議入邊隻好D？

今日爆左上泥，可以考慮take profit
如果你真係睇好，可以再留意反呢隻股
如果調整反到2.2.65左右可以入反
食左糊先

2.65

3311
12.56 入左 等15再加注？

688點睇, 仍然keep?

我最賺錢股票之一
回反13蚊加注
下個月上14.5冇難度

如果回唔到就等多一陣再睇
我深信佢下個月會有爆發

樓主點睇2333
9蚊入左

呢啲股長揸住係冇問題
如果你已經冇蝕手續費係可以走

之前你問過？
我話唔見意高追
如果你信調整完有得升就7蚊附近可以一試

17咩價位入好
同3311

17 同3311 咩價位入好呢

樓主136如果唔對路要走可唔可以通知聲
另外跟左33111@12.96

請睇post，我走左十世
睇法冇變，我只係take profits

點睇11同2888 2隻都係高位現價入
做銀行只係識買銀行股

44.5入左byd果位巴打，唔想你捱價
請考慮離場

入左17 同 978 等上

你成功捉到個頂
炒風好似開始散
睇多兩日唔對路我諗你都識做啦

巴打1382點睇？

44.4入 已走

幾時落過44.4？

理應唔洗輸手續

點解會逆市跌...多謝巴打提點!
但中長線係咪繼續睇好

你開PO果日 扣左好似賺百零 用一通

中長線都係睇好

688 我24.05入左...
我仲以為佢會升多過25
係唔係依家差唔多走？

跟左 如果巴打有動倉請告知

睇寸你會唔會長揸，我都等緊位
揸住冇壞，不過可能要捱價
我睇27不變

我開po果日個價應該係42.85
最早跟果位應該43.5人左貨

17手足扶持區

可唔可以覆埋我

巴打1786 點睇？想入

其實呢兩隻我之前都有講過
11佢做緊year high，股價應該仲有小小升，大約163至165，之後做調整既機會都好大，賺小小好走啦
11博升穿year high 升多小小，同上啦，賺小小好走
都係果句，高追既風險係你唔知佢幾時做調整

我恒生指數睇23800有冇人牛仔先
呢隻野之前都多人講
現水平都吸引
講過既，內地基建復甦強勁，2017拉動內地經濟馬車之一
睇反4蚊係可以既

謝巴打。我都係睇基建同等3月開會炒炒。

6881有無機會爆下

3097點睇

2266
超額認購
係咪會升一輪先

大屈已定，得閒再覆

局

樓主miss左我

係咩 咁可能記錯
錢點會賺得哂 呢次食唔應咪下次

跟左

冇玩過股票留名
打算掉2萬係恆生學下野

今日低位放咗

首先唔好諗住長期賺多過20厘

我知呀, 咩都唔識 諗住上落幾百學住野先

2萬本 未學到嘢剩係來回手續費都比痕生吸乾

渣打啦

而家泥一次小結
首先3311
股價穏步上升係預期之內
本身諗隻今個星期會有調整然後我就可以17轉3311
可惜既係天氣不似預期
今日已經再一次升year high
睇住14.5先不變
入貨既巴打恭喜你，揸住先唔會死錯人
1211
同我既預期係最符合，有留心既都知，股價係有一野升穿＄47。點解我冇入？開頭有位巴打話跌，咁我又驚驚地，所以轉隻穩定啲。
有貨既巴打，我都係睇反47先
不過呢隻有暗湧，要留意反炒風過左未
17
呢隻我重貨，動用資金超過八成，升幅大約2%左右
加反手續費真係唔賺太多，不過9.3卡住都係預期之內
希望下星期三前有突破，然後迎接小爆發上9.6
咁就心滿意足啦
136
好明顯地模穩左一星期，下星期一，二會係關鍵位，爆唔爆得起真係睇呢一兩日，我自己都心郁郁，想用剩返嘅錢入埋佢，二月份睇住0.3先，呢個位唔過份
978
一入即跌，真係天氣不似預期，應該今個月會派業績，而且仲話純利升200%，都有人傳出佢嘅母公司會大舉注資，有大動作咁話。股價應該點都升下呱。
我自己動用11%資金係到，都係刀仔鋸下大樹，未輸太多我都會揸住先
呢隻野睇反1.7，支持位1.1

係bo 岩岩睇資料 每宗最低交易費 係渣打先岩, 打錯

假印度巴你好 之前有睇你post

仲有隻1099
其實個股價升下跌下
但唔覺唔覺都37.75，離40蚊都不遠
不過比較小聽有人入貨
可能大陸藥大家未必信得過
但係我認為上40係遲早既事

有呢未覆既等得閒再睇

一齊學野

支持巴打 睇完你咁多有用嘅意見加埋自己分析 我自己都入左17 978 136

恒指見23k 樓上又通街股神了

內房發展股長線唔好

睇個勢，唔覺得，上反year high都有難度
有貨就揸下先，冇貨就唔洗睇
呢隻都係跟大市

唔識

開市入左就真係肥啦
啲人冇野玩就玩新朋，好似之前1632咁
升跌我唔敢講
不過我已經會主動留意反呢隻

17好啲，如終480已經升左好多，而且480成交太低，未心支持到佢未來升勢
不過賣樓賣得幾好
係加息前應該都有得升下

2萬等買ibond 啦

利申用恆生買ibond揸半期收息放左。再玩股
邊玩邊儲錢岩岩一年到依家十萬賺左9千零。。。

恆生玩唔係唔得。
您預買十萬一入或一放比4百做手續費啫。

btw如果自己唔心急走貨應該執得仲多

揸緊1928@32.2入 等派中期息

點解唔好呀？

巴打，762，728 呢D 電訊股點睇？
另隻338而家個價會唔會好貴？

之前買過。10月1.8平手走完之後就係咁升

佢個勢似係跟個市。望住2.5黎賺應該無問題
公司本身做埋研發。配合政策相關應該都夠撐起個價
14-15高位上到6.1。停完牌就跌到傻。我都係停完牌跌個幾走去入轉

係2338先真

136 諗住賺一仙就走
目標價0.249會唔會好冇大智
希望下週有小爆發

想問下巴打點睇1382互太
小弟冇時間長期睇住個市 想傾向d防守性比較強既股

之前見巴打推介過17
想問下巴打點睇另一隻地產股83

新手留名

揸住6881同939

聽樓主講睇嚟都長揸

呢個星期都升翻少少，6881呢個月上唔上到8蚊，好想走人 ，拎嚟玩短期，好似136咁

放假中

吉利染藍 宜家追唔追得過？

1177 點睇

點睇1658??
入左國指好似入得過...不過隻野岩岩上返上市價

巴打52點睇？想長渣咩位入

其實電信股呢類，如果中國市場就中移動啦，基本上係壟斷左，但中聯通都開始搶到market share，入場改低，升值空間都唔錯，你可能簡反呢兩隻

本地就可以簡數碼通，呢隻有咩好我唔知，我只係知hkt同pccw都會轉差。所以相對地簡反佢既對手應該冇死
338就好明顯地做緊調整，睇反跌定左再入反會好啲

又一類我比較小睇既股票
我真係唔太知
但我覺得隻股票會再跌，當恆指出現見頂回調，喔隻應該跟住跌
估炸
防守性高就公用股同銀行股都唔錯

我覺呢其忙選特首，唔得閒出招壓抑樓市
加上美國首季都唔加息
地產股短期內都會向上升
不過睇反83就不被大行睇好
可以簡17會好啲
不竟係冇咩特別消息低下，啲人都會偏向買大行睇好既股票
跟住買下先冇死

聽日開市
好期待136有小爆發

6881睇8蚊唔過份
今次升勢幾好
你可以7.8放一半先，上到八蚊再放

高追買唔過，我覺得佢升完今次高位，兩三年內都唔會升得反上去
因為2016年個補貼已經預支左2017同2018既部份消費力，加上補貼慢慢減小
所以股價應該會一年比一年低

而家入都唔錯，做緊u型反戰

彈

藥呢個行對，其實大陸比好多支持
股價有足夠既上升空間

460 同1177 邊個底好啲...?

本身睇好460 d products,
但460 on99停左好耐牌...

十字線左幾日

想入小小1293，短期有冇機破一個月高位？

長渣定短炒好？

大陸出咗新能源客車補貼標準，1211插咗係咪可以再入?
利申無貨喺手

3311上星期一直想等13入，一直入唔到，今日好dum春

我自己冇玩股票
淨係間唔中睇下呢個post
覺得樓主好勁

978跌跌跌

978

仲有688 @24.15 入咗

136 0.244入左 不過唔會輸打贏要 下次部署好d

688我長揸都ok
978就等佢公佈業績
最多平手離場

巴打唔通係燈神？

997 0051 買入200K

902 527 buy 10K

2357 585 b 10K

點睇836
平均價13.09
幾時走好

點睇6823同2319？

175好過1211

打死都唔走

1928垃圾

997

點解

人格擔保

聽日/後日會升返

否則我同你一齊all in

market close
997 0055 close at high, see tmw high will over 0060
902 535
2357 596

第一浸唔會理佢喇

同意,雙底

當我地創造金沙既時候

有一個理念，就係完美

金沙

如你所愛，極致珍貴

巴打，隻538同573 點睇？

978唔係跌左好多姐，可以揸住再睇
136天日冇爆發可以考慮離場

贏緊錢喎，幾時走就睇自己覺得賺夠未

14蚊個位都差唔多

今日好眼訓，唔睇咁多股票，天日再睇

607 大家點睇？

00017 係 9.31 入左，點睇？

買得佢都實係1.5-200 ，唔會炒上350 樓上買掛

你幾錢入?

為左唔要多2蚊而在14蚊即食真係兩睇未來冇人知

我記得之前有人問過，我答左不見意

我都係睇9.8，要升穿9.35好似有難度
不過一升穿就好易上9.8

997 square @ 0062

buy 15144 hsbcwarrant 0093 200k

17
2月22派業績
業績如理想有望上9.8

只係證明到我人格都唔係好賤
今日爆升賺多d

隻136

巴打，其實隻857 同135 有咩分別？邊隻好D？

巴打 我係投資新手 之前都自己睇書上網學左個幾月左右 有50k本金 我想問依家應唔應該入市好呀？定係等個市回落少少先入呀？

樓主，1211發新聞話電車銷量按年跌7成，係咪好走？

唔好入住，呢幾個月你再睇
用紙筆記底自己既心水
再分析反
年中再入市

如果係我就唔走住
而家隻股築底，未穿都唔走
加上今年新年比較早所以對一月銷量有影響，市場都係咁樣普遍認為，所以股價未有大跌。
但如果你驚就可考慮減持

咁未有貨入唔入得過？

136準備離場

3311 無貨 咩位入好?

136跌到咁 巴打建議坐陣先定快手離場？

2.2已走

136注意, 再重覆，琴日講今日冇得升就要走
係走呀
完畢

散水！

都揸左咁多個月
唔爭在跌多少少

1211可以考慮減持

之前見有Post話2.4走等佢跌下再入

樓主，136會唔會再入返？

997 0.06入左

364點睇？

6823點睇

動能好勁

比人減持

1818 現價入得過?

52 大快活 入唔入好

唔係人
而係大股東

不過基本面都冇轉變

似係Richard 真係好等錢洗

妖股一隻
細細地玩下ok既

兩邊都係同一個集團
不過我就入左8...

本人信念哥會增持

6823 係ss 貪左呢樣 希望升返喇
或者散戶見六厘咁抵入返場

其實ss 點解？

類似信託既野 同reit 一樣 明文寫住要派八九成利潤既利息

多謝解釋

有機會的話13.3樓下，其實現價入都得

我會嫁

呢啲股我真係比唔到意見
你當刀仔下

我唔睇好呢隻，因為我做呢行

講過幾次，入得過
u型反彈緊

金股某程度上反映返市場上避險情緒
我認為第恒生指數超過24,000點先買

你好，我都有睇你推薦既股

天日去旅行啦，但股票都係要日日睇

到時要睇反市場因素

基本面差左好多
所以佢先減持

入左當收息用 行唔行得通

17 上9.35了

短期黎講未必有肉食。

係時候入79

下。。。。

17 上啦 ... gogogo

hsbc go go go ha ha ha

而家係咪唔應該入市呢？

79

17已走
未走既賺多啲

昨天1211 44.7已走人,賺左1.2
睇下再落多D先再入手

997 可能震更倉

係咪應該放？

17 依家仲入唔入得過

業績話事

9.4 想入

入左1428
想中線持有
覺得遲下會受惠大市成交增加
巴打點睇

會幾多到再入？

睇走勢，入既時候我會講

你睇十蚊但而家走

賺夠咪走啦
我8.4入
岩岩好1蚊

賺幾多講唔講得嫁

少少地5手
祝你地好運👍

點睇952？

果期炒深港通係幾好炒
而家應該唔會咁易去反之前既位
加上我覺得恆指上左24000
市場開始會有避險情緒
大約24500做反調整
如果真係發生呢樣野
到時1428跟住跌就變左升唔算多
因為你遲左入
跌就跟住去

squared 15144 0100

902 5.48

呀媽好耐之前買左d 208
已經輸好多
走唔走好

17現價入得過?
目標9.8?

留名
小弟第一次買股票
跟樓主入左17
尋日2.9入

9.29先岩

今日排3311 13.26 做唔到
聽日直盤追

2382好似比人唱做第2隻騰訊咁 樓主有冇研究開

52等左咁耐都唔郁

其實係做咩生意? 鏡頭？

高開低收 巴打咩位入 同艇中人

想入6同939
但唔知939應該等到幾時入先好
依家高追好大風險

1928呢隻垃圾好彩走得切
上星期31.8同星期一31.65都買左
今朝趁開市33.2走曬 +4%
今個月靠呢隻垃圾達標
原本想趁六月派息財息兼收 但我等唔到佢派息

同路人 我$28.9入
幾時先炒餐飲股

939 現價可入？

無入 等開車先入

2382真係會繼續上?
幾時先停

講一講17同2382
17
二月內上唔上到9.8至10蚊呢啲位真係好睇反業績
呢隻野就2月22號派，我相信業績係符合預期
派業績前應應可以炒到9.5左右水平
2382
呢隻好多人都問，其實呢隻我由佢28蚊既時間已經睇中，一路諗住等佢回下先入，結果睇到而家係都冇入，前果排佢回左一下到34蚊，諗住all in，點知都係all in左3311
呢隻野主要做反手機零件，電子產品零件為主，如果睇長線，我覺得八十蚊都有(要睇反手機鏡頭同vr發展)，不過現階段估值太高。我唔會建議高追係我一貫嘅做法，投資保守，寧願賺得少都唔好蝕錢。

1928我真係唔睇好，但如果佢跌反28樓下至25水平可以再博一下
939睇反過去既走勢，基本上每次炒高左之後都會調整反一半既升幅，如果而家追就比較兩睇，因為銀行股一炒就多唔炒幾日，多數去到星期五，我估升幅仲有2至3%，但你計來回一買一賣要付出0.8%
，你仲要預埋有下跌既風險存左(我認為出現機會大約三成)
入唔入得過好睇反你既投資態度。
你問我都係都係兩睇，可以入可以唔入。
唔好問啲數字點出泥，憑直覺

唔該晒巴打
咁2382睇好幾多先再入番

唔派息既股 點大約估佢值唔值

以家入得?

樓主 點睇 530

一年低位反彈 最新又有盈喜支持
上望空間好似都唔錯
值唔值一博？

樓主點睇1288 唔知幾時放好

唔好，有機會上24500

不過你都可以分三次入，時間性就唔洗捉得咁準

炒消息，我自己睇4-4.2
唔見意追

樓主，用開咩app睇價/有冇咩app好用推介？

第一次買股，依家入手0005會唔會好危險

你之前推薦既978 你仲有冇hold？

推

依加入5號仔會否太高

接火棒

17 跟左高追

有

巴打 1038業績前會點？
個市升到咁，佢仲跌到仆街

992幾錢入好

992插到咁 仲比大師大燈照住 唔睇好

992最差時期都係4.5
冇人手上有4.5以下既股票
依家虧轉盈
點跌都有鑽石底
短期我睇5蚊

1363係咪冇得升？？見佢跌到得1.63

樓主目標價幾多？
我自己set左止蝕位1.17

都唔知搞乜鳩
人升佢跌 人跌佢又跌

同問 早幾日諗住放 點知禁錯左買

巴打 3988點睇？

1288 點睇？

Btw 3.57果陣入左

至少炒多一round啦

會，你睇過其他仲好

我自己覺得太高

呢啲股唔識睇，都唔想研究
建議你玩返啲正路嘅

通常業職不符預期就跌10至15%，之後會升反
見意第佢再跌下先

1.4到1.5我都好開心
如果佢派業績前冇跌得咁勁我都會hold住先

英國脫歐，加上香港基建俾人拉布
呢個就係跌既原因
暫時唔好買隻，就算有得升都唔會多

呢隻我之前己經講過會跌。
風險大回報低。
要走好走啦
幅圖就呈現倒轉u型，咩意思？
點都唔係升呱

入得靚，我覺得會升埋天日
賺錢冇問幾時走，問自己賺夠未同怕唔怕見財化水
答案就等於你去定留
心態決定

我自己意見係銀行股有貨就天日賺埋好走
冇貨就等佢跌反落泥再入

樓主點睇392

利申 已有貨

想問招商銀行你覺得止賺價係幾多？
20蚊買入，當初係想買黎收息，但係咪入700好d 想放晒招商 入700

成個卷商版塊仲未郁 樓主點睇6886同1776?

點睇700？睇圖都有機會挑戰破頂220啵

雖然去緊旅行，個係都會操作股票
之前講過，如果3311會做調整我會轉倉
如是者
17放價9.28
978放價1.18
扣除手續費，兩者合共賺取佔總資金約0.7%
現在成績賺2.65%
all in 3311
價12.84
睇賺一蚊以上水位

992 aim 4.5 ok?

3311現價入?

我用行動講左

因為穿埋20天線所以想問問

有穿咩
穿既意思係連續三日收市都係穿左先叫穿
而家入，反彈力大
加上我睇14.5既情況底下，呢個位就叫抵買
當然係咪一定升我唔知，風險一定有
不過風險係幾時都有既野，食餐飯都有風險存在
值博率高就ok la

3.95放左 有得賺已經好好
多謝巴打

3.7入 4.03走左

等佢跌再入！

做咁又跌啊 6881差一蚊走得啦

688依排升都無升過，仲等不等好

巴打 想問下如果有能力既話買股票應該一手一手買好定月供股票好？

me 688 坐左艇
24.05 入

大陰燭

3888現價入唔入得過？

我24.15

清左倉 睇下下星期咩料先

今日個市又唔知做乜

問一下1299
下星期五公佈業績
會唔會上番49-50
坐左好耐

同船
樓主點睇

992 現價有無得諗

688 係咁跌

0136係咁跌

136而家入唔入得過？

同問

原來同船 今日molala上左少少

522 升到幾時啊。
之前85.2。
望90左右見89放哂。
愈升愈有。想番啅添

呢個股票市場靠你地啦
記得咩都唔識就問霖巴，再all in 唔係其他人邊有錢執

樓主 巴打們 點睇268

利申 3.23入左

冇佢地 我地要去執汽水罐嫁

樓豬點睇肛交所

我$280 買落

點睇700

131到189 都長期入開

今年內240應該唔係問題

240

做反個小結先
3311
做完year high 13.7呢個位之後做左一次比較深既調整，最低暫時見12.74。13蚊樓下都係入市好時機，3311係3月22號出業績(冇記錯係呢日)，預期業績相當唔錯，同事多間大行睇好，維持目標價14.5。
我自己之前都講過，只要3311做一次比較大嘅調整，我會由17轉倉，所以我己經all in左，價位係12.84。派完業績一定升係我深信既事！
1211
由47蚊跌反落泥43.8，係我估唔到既事，一月銷售按年下跌唔小，市場都普遍認為係農曆新年比較早所導致，銷售會唔會持續下跌要睇埋二月同三月數據，有貨既巴打可以考慮減持，或者博一個小反彈然後沽貨。1211前景係正面，但股價走勢有待觀察。
17
星期五恆指跌嘅時候，好多股票都跟住跌， 而且跌幅都比較大，不過佢尾市基本上修復大部份失地，反應市場對17睇法正面，泥緊22號派業，只要係符合市場預期，股價一定可以突破到僵持好耐嘅9.35-9.45呢個位，然後上9.6-10。，目標價9.8
1099
雖然冇巴打話買，但因為我推薦過，所以都會繼續講，股價最高38.25，現做36.2，由於市場資金呢一期都集中於某個別行業例如汽車同銀行，呢個原住導致股價炒唔起，短睇40。不過應該要比多小小時間佢
136
之前講過，星期二爆唔起要離場，因為係幅圖顯示出星期二，一係大升一係大跌，結果係後者。
我都會繼續留意呢隻股票，不過下次入市可能要一個再低啲既位。
978
我自己之前入過亦都介紹過，所以今次小結亦都提佢，純利200%同母公司可能有大動作，相信都會成為佢升嘅原因，不過呢一切都要等派業績之後，暫時未知佢幾時派業績，根據往年過去經驗都係時二月尾三月頭，有貨可以揸住先，等派業績。

136同978切記控制好投資嘅資金，千萬不要訓身

2月成績，2.65%。

3311，我應該會揸到派完業績後，所以天日到三月泥都唔會有咩交易。

呢啲大股唔驚，定啲泥
我之前大貨坐艇都未驚過
唔等錢洗，唔洗走

緊係一手手買
月供賺埋唔夠比手續費

有時賺夠就即走，下下比您排到最盡你做左股神啦

比個意見你，我覺得伏伏地，試下等16.7樓下

星期五清左倉 食花生一排先

而家已經49

食住個勢做反year low都仲得
year low附近再睇

留意緊中銀

睇小結

個人意見: 688長期行緊range trade，$20-$27，所以唔洗太過驚

反啅都要等時機，
有耐性已經贏左一半

想入2382等咩位好

無人講268 坐緊

285點睇 係咪要擺放一排先

點睇1928？？仲揸唔揸得過？？

坐左艇好耐 係咪應該繼續等

點睇3618黎緊走勢如何？

136止蝕位幾多
想走

幾錢人，幾多貨，等唔等錢洗？

1363

巴打3311而家等13入唔入好

仲有成個月先派成績
有機回調

0.228入 144000貨 唔等

3888 16.8 入左
宜家應該hold定見17.x就放

諗住現價隊十手 2638
博財息兼收
樓主點睇？

2266

2382 咩位入好 日日見佢升到仆街

唔比人claim錢係利好消息

其他保險咪又一撚樣
送多兩張戲飛就返黎啦
天下港豬，盡入吾彀中矣

有冇巴打留意電訊股
8.61 入左762 睇好個競爭限死個3間國企，有支那無限support, 5g 同物聯網2018年開始成熟，趁低位再入好唔好呢？

有無bro留意美圖公司（1357）

有聽同事講過下，自己係佢上市果日望過下咁

今日有個走貨位，做咩冇走到，睇反今日高位承接力不足，相信嚟緊啲嘅機會都好大穿左0.2都要走，在
我自己就會入反，不過一定會係低位入貨1，例如1.8樓下

16.5咁上下係支持位，穿左要走
睇下輪升勢有冇得上18以上

2888 係咪碌緊落山？
佢幅圖好難睇 成日突然高開 低開咁

想入3311 應該咩時機入好

同問 1299就公布業績 今次單新聞好似係負面但對公司利潤好似有幫助 應該突破50? 再加上大行開始唱好

我怕佢升唔起喎，財就有啲困難
色就冇問題

相關泥緊跌既機會都好大，穿0.2要走

跌反落七十蚊應該會定啲
有一半既大行都唔睇好，我諗佢都唔好得去邊
既然佢插得咁急，姐係泥緊既反彈力都會幾強，有機會就試下七十樓下位入，甚至乎係67樓下

要買襯手，我自己all in 左緊係想佢長升長有
呢隻股派息前應該兩種升法
一係陰啲陰啲咁升上去，派業績嗰日爆一下，呢一種升法你就越遲入賺越少。
第二種係，你一兩個禮拜又爆一次year high，然後回調，你可以等回調入，而家入食兩轉係最和味。

試下睇天日有冇可能13.1樓下入到

你越早入越好

私心係唔想佢跌

短期有利股價，長遠始終唔好
入唔就唔見意
出貨可以等50蚊，機會都大

巴打點睇1415 早排一路咁上 今日撈咗底

好彩星期五把心一橫放哂

坐左咁耐賺得2蚊價位😂
883又點睇？ 完全睇吾透佢點解可以吾跟油價行。見過人地話因爲相關既輪多，影響正股吾識升

中國擴大基建對3311影響較好？

準備入貨

3311中國建築國際
同內地中國建築係唔係唔人一樣？

1398睇幾多錢好

17發力 gogogo

入唔入17好呢

收到

9.5了

9.36入左
開post果時9.08買新手得濟比人9.17震走左

匯豐應入咩價位入
想搵除淨前低位入長渣

可唔可以請教下到底點睇呢d支持位出黎？
或者你比d tips我自己學下搵都得
好在巴打提今朝高開已走

一日跌5%，9月58蚊入左，早幾日67賣左 再跌就好想入

480 之前4蚊入左，幾錢放好？

唔似會跌番58 wo

17 聽日會睇咩位？

油股其實有好多因素會影響到，要睇既野太多，太難預測，所以我都好少睇亦唔會主動睇。
而相關輪多而令到佢唔識升，我理解唔到，留反高手講。

當然

短期如果個有得升，最多最多都係5.3

高追唔見意

根據我既經驗，如果業績良好但差過預期，一般會跌10至15%，然後橫移十至十五個交易日，然後升反。

你自己衡量幾時入

好難三言兩語講，因為好多都係自己經驗累積
我見意你第一步簡十隻股票，三四個行業左右
自己每日睇下，用紙筆mark底自己覺得咩位入位之好，咩位放，賺幾多蝕幾多(每次trade要加反大約0.4%既成本上去)再對反實際有咩出入，分析反原因。
一步步自己試。
果啲咩圖呀，技術分板呀，咩線呀，全部唔洗理
一開始分板反市場同行業環境就ok

如果我係你會睇反4.3至4.4左右走
因為做緊year high其實都好危險
有時一日就回得好深

但係幅圖泥睇就無敵大升勢，你可以等佢升多啲既，有時未必係一野直插，博唔博睇你啦

睇下幾時出業績同出得靚唔靚，收市前出同出得靚就上9.65樓上，今個星期上埋9.8至10
出得唔靚就今個星期回反9樓下

謝賜教

點睇285？ 突然升穿52週高位

有冇睇639 1208？ 可買入？

17既巴打，如果覺得賺夠既可以先take profits或都減持一半，回避派業績風險
如果心信業績係派得靚既可以繼續持有
小小意見

8188 點睇呢

如果業務出得靚，睇10.2

9.79 出左了

多謝晒，17係9.23入，宜家9.79諗緊出唔出

take 左profits 入3311係唔錯既選擇

9.24入都賺左5毫有多 我就冇貪心搏業績了

已經9.86啦！

業績好似出左，自己上網揾，我旅行中，不方便

9.88 出，等再跟巴打炒轉！

9.37先入 不過都唔遲 多謝樓主

入3311，下個5%就係到

樓主，我想問136止蝕位係幾多？公布今年轉盈後，升左一日，之後跌番哂 高位入左0.223

0.2

留明

17

13.1入？

如果唔急用錢，等到下個月業績公布有冇轉機？

3311好貴冇錢 啲錢喺隻死人hsbc度😭😭

17勁到呢

巴打隻17

樓主跪拜區

好采琴日9.49入左17

3311咩價入好，幾多止蝕

樓主個旅行去左都幾耐

9.24入9.88走 謝樓主

去住旅行賺旅費

1548做緊雙頂？

呢啲股唔好長楂

17無力了

9.87止賺走左，多謝巴打賜我飲食
依家搵緊個靚位入3311

17
股價已到目標，賺錢既巴打恭喜你，二月第一個5%相信到左或者超過左
未放既巴打，如果業績出得靚可以睇反10.2上，不過都唔見意咁做

我自己一早轉左3311，我都有小小dum 春，不過只要3311既股價係13.24樓上，我自己既5%都達到
我都有小小估唔到17升得咁急，又驚睇完業績冇位入3311，考慮到3311有更好回報所以小弟轉左
不過算，我都叫賺緊，估唔到升得急好過估唔到跌得急

學下啲賭波人講下，泥緊超強重心推介，下個5%
3311 3311 3311
好重要所以要講三次
要入趁早

多謝樓主先
3311

唔止旅費

13.1入左
諗住再跌到13蚊再入多一手
派業績後睇幾多好走人？

同埋無知一問，點樣知道公司預期業績係正面定負面？

巴打用緊咩中介買股票？

依家一通係咪最抵？

請唔好侮辱我

提一提大家
賺到既錢唔好拎去用
至富非一朝一夕既事
我地呢啲小市民要靠
覆利息既威力，先至可以脫貧

買樓係地產商揸乾左我哋嘅陰謀

炒樓例外

一入即刻穿13 買貴左

跟樓主搵食無有錯
3311已bookmark

1848 樓主點睇

3311 點解落既？

因為畀位我地上船

3311咩位入好？

12.96入左

樓主3311預咩位放

樓主開post果陣係14.5

3311已all in買貴左。。

13.48 放晒 12.88 入過晒

3311咩價位入，睇幾多？
我都想睇圖學下野

3311 睇圖短期走勢穿左20天弱左少少應該仲有得落比位入，但樓主係預期業績好炒番上14蚊樓上？

國藥仲睇好嗎？

3311 @13

咁樣係咪叫好過市場預期?可以hold耐啲?

經濟通通訊社２２日專訊》新世界發展（０００１７）宣布截至２０１６年１２月底止中
期多賺３１％至４３﹒３６億，每股基本盈利０﹒４６元，派息０﹒１３元。
期內，收入２６６﹒３９億元跌逾２１％，投資物業公平值變動錄３﹒４６億元，上年度為
３６７０萬元。營業溢利升逾２４％至６５﹒９４億元

3311，想等 13蚊樓下入

走寶了

13.06 入

你地限價盤買？ 定市場價買？

秒升

連登力量

限價啊

我都係限價 ，我中銀，恆生都試過。上網見岩價即落咗order都要等好耐。應該因為上網睇有delay。 頭先個市12.98果陣我已經落咗order但都未成交，結果又升番13.06

咁係因為有其他人出左盤先
你要排隊 而12.98又無咁多貨放出黎 咪買不到

同路 點個13.14

點知

0.22入左80000萬股136
止唔止蝕好

13.12入咗，捱貴少少都照入，信者得救

睇定d 先，尼十日都係維持同一個水平。

樓主12.84 入左unun腳 幾時叫糊？

放唔放好

我都係想13蚊樓下入

放啦

13.1入左

樓主放左未

佢一早放左

3311

10.12賣左17....
當初9.4入

感謝樓主

我相信我一賣就會大升

好彩未放17，幾時放好

17好癲呀

新手？
買股票唔好諗賺到盡

我都係呀，唉，賣仔莫摸頭呀巴打

巴打覺得939咩價位入得過？

大家用咩媒介買股票？

求推介，想要平手續費存倉費果d

3888 係時候入未

大家點睇2352

914 水泥股，大家點睇？

3311會否落12.8左右呢

我都等緊

本大師拿住900K現金應該如何部署

新手
學生時期開過致富戶口，
請各位巴打好唔好用 收費算唔算貴

Btw 今日睇完樓主3311 13.02想入
諗緊用唔用致富 而家變左13.14

902 果類大陸電力股點睇

無貨？今日有分鐘圖好怪！買盤有兩次係一下爆上，應該大户收到風了

molamola

900k 好多？ 點解要講出口
相人羨慕你？

無貨呀 想等佢跌低過12蚊先入
唔知有無機

2380 better

lm學野

3311 13已入

多年香油錢
想求穩健投資策略

自膠 13蚊先岩

八億股

升一仙都發達

我都止蝕賣左 2.23入

四環終於沉寂完。。。
望3蚊應該冇咩問題?!

利申舊年10月1.8走左

星期一前會答問題

還在遊玩中

3311 最後入閘時機

12.92

17 等回調再入？可能穿year high

留名
新手學野

入咗

遲左 落左12.98 睇下仲買唔買到

不要急！小心

12.92入左

12.98 入左一手
利申：之前12.9入左一手

大户趁住跌市加低成交，沽空做低個價，之後自己未又係入反市
唔驚喎
14.5我好有信心

978而家入唔入得過

12.94

12.84

3311有咩咁特別?

3311 今日跌咁多！

冇錢再加注

依家來講17入唔入得過?? 現價 10.12

頂戶口唔夠錢 入唔到3311

Me2

跌到落樓主買入位

.82 入左

今朝心急12.96入左

創新高唔怕買
睇住啟德玩
申利：有小小貨

繼續跌下先啦喂 咁我先入

跟左 12.84
樓主止蝕set 咩位置？

點解唔穿13.7先入

1188點睇 一年多前3.8 入左一手，依家蝕左一半，係咪繼續等？

買埋曬d垃圾股

巴打點解預3311會升到14.5，有咩利好消息，同預咩時間

利申：新手學野

上面佢講左

3月22號公佈業績，預期成績會唔錯

好似係

Sorry 追post追到眼殘

睇番hkex 好似係3月21

呢到好多人不知原因就咁跟number入咁

業績 鉛水業績

蝕左超過再位數

五位數

準備星期一入3311，限價set幾多好